著衫出街應該都要被控有攻擊性武器

我今日著衫出街，我好撚驚被控穿戴攻擊性武器囉，我拎件T都可以勒頸勒死人㗎

手指係攻擊性武器

我條牌有拉鍊，夾到包皮，應該算係致命武器

褲

你有條撚係度已經夠晒攻擊性武器啦

攻擊警嫂個閪

呢期食咗兩個警嫂 佢老公係出嚟 我就係佢屋企

諗起都爽

枝嘢勁過核彈

黑警話過 f=ma
所有有質量嘅野都係武器

人類長期吸入異味都會令身體不適，咁有啲人出汗又特別臭，其實已經算係非法管有氣味同埋生化武器級別

其實胸部可以襲警
絲打天生就有原罪

利申:絲

用胸部襲警好撚大獲㗎

我有牙咪藏有致命武器?

顛覆中共嘅致命武器

條J 都係攻擊性武器？

長條型+會硬+會射出液體令婦女懷孕，產生出港獨嘅新力軍=顛覆中共政權